香港真係好多仆街廢老

咁小弟整親隻腳
呢幾日都係紮住隻腳
今日同女朋友搭西鐵去搵朋友
一上車見到兩個關愛座無人坐
隻腳紮成咁我仲唔可以坐
你坐啦我唔想比人批鬥
我洗唔洗舉高隻腳比睇我整親（我真係舉左一下）
咪咁撚on9啦
如是者一個企一個坐過左一分鐘
有個呀伯跑左過黎坐低
（細細聲）唉，明明老人位，後生仔都坐既
我整親隻腳呀呀伯（拎起隻腳比佢睇）
咁呀伯就無聲出
咁見佢頭先咁大枝野又細細聲到我岩岩聽到
唉我怕撚左你啦整親腳都唔夠膽坐啦
比撚哂你坐啦

之後就拖左女朋友行埋一邊企
關愛座唔係老人座
呀伯我已經忍左口無再屌你老母
你跑得咁撚快去個位仲要坐關愛座？

啱啱望住班蝗坐就無事
香港人坐就比啲廢老小

佢地好撚中意尖隊
你一話佢佢就會講：讓下老人家啦後生仔
上次搭巴士 成人十幾蚊 長者淨係要個幾 仲要尖哂隊 連司機都忍唔住屌佢地

上次等緊巴士 條隊入面有個廢老
之後架巴士一埋站就壞車 咁原本車上嘅乘客落車等第二架啦
個死廢老居然趁個司機唔為意行去原本車上個埋乘客度 諗著陣間上車唔駛俾錢
好心d阿伯$2就咪呃啦仆佢地個臭街